［真心一問］究竟七區機會係邊搞

其他區就唔知 不過我就大埔區嘅
見到唔同文宣 有運頭塘社區中心 有天后宮風水廣場 又有廣福球場
究竟???

Sorry for on9

標題錯字 機會—>集會 sorry